每個國家揀一個球員，組一隊波，點揀？

c朗 美斯 世3/迪布尼
卡斯米路 簡迪 摩迪
阿拿巴 拉莫斯 邦路斯 獲加
紐亞